屌你老母，一落街就有民賤聯派掌心雷

大大張１號票加個 ✓的單張，有收個就明講咩

你真係好難怪點解建制咁容易種票，同昆９人投佢票

人地公關，宣傳做得好個依邊多多聲

事實係最關心選擇的人反而無出盡全力

人地又同老人家傾計，又派掌心雷單張。

我落街貼個幾將不投建制派，唔夠半日就比人撕佐

事實係最關心選舉的人反而無出盡全力

我落街貼個幾張不投建制派，唔夠半日就比人撕佐

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

注意！25/11 先係投民建聯呀！！

PUSH 借位一用

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜